ios 14.1

Up左先

定啲嚟

都預左係bug 換bug 架啦，睇你想要邊隻bug 既姐

試下先

幾時14.2

Up啦，14.0食電到爆

快咗

升左

升左 無咩分別

第二張相d字好細隻

升左 感覺唔到分別

可能11月13 等埋Mac 發佈會

升左
個mon靚左
無哂d花痕

升左ios14 connect AirPods Pro好有問題

睇下14.1會唔會有改善

好撚好笑呀

點解藍芽成日斷線

有無人用網頁版YouTube 睇野用唔到子母畫面？

經常要重新連接

Health app個容量bug仲係度

升完，新SE條圓邊變午餐肉平邊
興奮到想射

倒水

講咗係1113?